iphone se原裝皮殼咩色好？

機就會用space grey
應該用黑定深藍定啡襯黑邊moon好?
大家點睇？

裸跑最好

係咪mon貼都唔用

SE唔用殼最好

MON貼隨意啦

午夜藍好靚

裸跑 殼貼都唔用

Se真係祼跑最好

on9 SE梗係裸跑

成班on9人地問咩色好 答人祼跑

人地就係想買套問意見 夾硬叫人無套中出

深藍, 裸跑會芥手, 不了

全裸mon貼都冇

得啦威啦

夜空藍